另一核彈，英超西甲歐聯

迫所有球隊聯賽表態，公就佢輸，字就我地贏
所有中國狗唔撚好睇直播!
香港人，反抗!

愛國就看中超

支仔最中意睇意假

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

你咪撚搞

呢d全部奶支
100%

可能性極低 除非香港人自己集資買隊波

收皮啦 迫乜鳩

曼城 馬體會 國米 狼隊 愛斯賓奴

推

哦

歐洲窮過閪 彩你都有味

阿仙奴唱講蝗語賀年

叫得球迷會收聲已經知佢地奶共

NBA單野搞到咁大
係因為佢自己表態
冇人迫佢表態呀
用下腦啦!

咪係佢哋好多都搵錢大過天，唔撚出聲架

哦你塊野 一陣你迫到波台班兄弟無波睇
我驚佢地仲恐怖過依家

食屎啦你地
迫達哥表態搞到我冇得睇打機
而家想搞到我波都冇得睇？

波台班兄弟係大陸睇波架，你都7下7下

利物浦第一隊跪低